以後勇武退岀（不反的）和理非遊行

聽完我講就知唔係分化。
同時，咁唔代表休息，一樣照開花。

首先，和理非相信不反係真和平遊行，如果黑警搞事，都係因為勇武衝動先。有見及此，勇武不參加，就無得賴，無俾兩邊分化，將所有責任歸咎返黑警。

（和理非就算體諒明白話不割，但都有怨氣）

其次，不反其實就係預約被捕，勇武百害而無一利。你行動，就係喺狗早已部署嘅地方進行，九死一生；唔行動，咁有乜用？畫面民意輸出唔爭在你幾百人啦，不如自己區開花好過啦。

如果咁玩，就真各自爬山，無得俾分化撚笑和理非戇鳩不反都食tg玩binc；和理非都無得將責任推向勇武，所有人將個責任focus返去港共黑警。

如何？我咁算唔算分化？

和理非唔等於左膠
完

冇和理非集會，點有機俾你結集？

少年你太年輕 現場好多老人家 中年人
屌狗仲大聲過後生仔
比人屌兩屌又放tg

"首先，和理非相信不反係真和平遊行，如果黑警搞事，都係因為勇武衝動先。"

其實你係咪搞錯咗d咩?

樓主係咪半年冇出街

拉

要集唔洗通知定黑警嫁

正想講呢句，on9樓主咁都講得出

講把口 我敢講呢一刻和理非 仲喪過 勇武，老既癲過後生既

利申 現場

出面

出面無和里非覺得勇武搞事先 完
拉

和理非一撚定係鬧放tg嗰個而唔會鬧保護佢地既勇武囉

一開頭此地無銀話唔係分化都知咩事啦

首先，和理非相信不反係真和平遊行，如果黑警搞事，都係因為勇武衝動先。

一係你訓撚左半年
一係你係鬼

岩呀，現場係咁

Push

唉,唔撚好弱智啦,落下街睇下點解會開拖先啦on9

on9，一直都係黑警有幻覺話市民出手先

算，你理得勇武做乜，人哋唔割和理非已經算仁至義盡

呢d po就拉啦幫手

樓主冇落過場
連和理非諗緊咩都唔知

今日d叔叔姨姨都屌點解班死黑狗無啦啦放tg
完全無屌過手足

樓主退出連登會好D

吓? 勇武衝動先?

平行時空？定特首辦發言人？
典型藍絲又理論
拉

有不反，起碼俾我哋行到六點

睇下再講

唔洗出街都知啦
我8月中離開香港 & 我朋友11月先今年內首次返港,
有上網跟開都知係班狗中途玩野搞事
屌你老味條友平時睇乜
想分化都俾D誠意啦

Ching你有落場？ 今日全程無任何衝擊 個個屌狗 班狗忍唔住先射

低段數分化狗

各有各做啦，有不反就勇武唔出ok?
唔使之後又互屌

黑色分化警告生效

收皮啦又老屈

不過樓主，和理非都有好多種，有唔支持勇武，亦有唔敢勇武
同時，亦有勇武寧死都唔割和理非 都想捍衛和理非
所以好難割

樓主冇出過黎可唔可以唔好扮出過黎

岩呀 大遊行就俾和理非去 勇武去第二區拆野

旺角遊行 就去長沙灣之類 拆完就變身入返大隊

On9

弱智分化
拉

喺連登講真話做實事=分化

樓主好撚可疑
得罪講句

算分化 仲要弱柒智

成班唔信咁我無辦法

應該話以後再唔應該有遊行，任何遊行根本冇可能做到和理非

講得出勇武衝動我只好講軍師好嘢

不推文

雖然同意勇武地下化 但你知唔知自己講緊咩？
拉

笑撚死訓撚左幾耐

其實係 同時間係其他區快閃/麻包袋仲好

同和理非行其實好似帶埋老豆老母打仗，要走又走唔切，唯一好處係和理非可以做下掩護，但狗依家已經識等和理非散先行動

所以一齊行動意義不大

你都on9
你代表緊邊個?

親眼見和理非屌狗班癲狗先發癲
現場根本無勇武

唔好咁天真啦
有冇勇武 有冇不反 popo都亂黎

你好似未撚訓醒咁 你和理非集會都係比人圍架啦 不推文

個個屌緊黑警無啦啦放tg
樓主就自己衝出黎話和理非覺得勇武衝動先
唔係打句唔係分化就代表唔係分化

唔算 不過你傻鳩

不推文呀

樓主嘅思想真係好撚6月之前

今時今日 出得去tg都最低消費啦

其實你叫勇武地下化唔係無道理
不過 其實和理非出得黎 又點會怪前線丫
都唔明你咁講為乜

勇武衝動先唔係我講
自己睇

巴打好橙，呢排開post都俾人屌
我就follow 開你
因為係自己友 大概都明你諗法
不過係唔知點解俾人解讀到扭曲哂

從來都唔覺得係因為勇武衝動 所以黑警搞事

你咁樣諗仲唔係分化？

利申 和理非

咪傻啦，有無勇武出班狗都會放tg㗎啦

其實屌勇武搞破壞嘅人係藍絲
而唔係和理非

我哋應唔應該畀機會藍絲做新聞
又係另一個story
不過佢哋同黑警點都會搵位入
好難再會俾機會我哋搞百萬大遊行

真勇武唔該直屌狗宿

算

講句非分化但做分佬既野

同班加句已FC就當FC左既人一樣

你follow開我就知我係咪冷氣軍師 心照

呢班垃圾割蓆在先
我都好想制裁佢哋

不過總有其他和理非係自己友

有落過場嘅話已經知d和理非根本冇咁諗過拉